我地需要一個battlecry!!!!!

發夢諗到d野 趁仲記得寫低先
以前曾經有人提過光復香港 時代革命做口號
721上環係我第一次見到開始多人叫 之後就一直叫到依家

但係我一直覺得要附和果陣叫 "時代革命" 都幾繞口
更何況前線亂既時候根本無時間講足四隻字

如果要踢波 / 救人 / 推上橋, 唔知有無人跟就無人帶頭
如果有種口號係和應衝既 士氣會高好多

例如marines會係和應既時候叫OORAH

OORAH叫起上黎易齊 又夠motvational 由肺底叫到上黎 我個人覺得係最好既battlecry之一

試諗下金鐘天橋底準備攻上去時一大班人叫OORAH 而唔係亂咁鳩叫恐慌既光景

利申唔係想搞散光復香港時代革命 慢推時可以叫 但真係唔適合快速推進時叫

磚已拋 希望會有屬於香港人battlecry

g chi

OORAH

香港人反抗？

AHHH

Let me see your war face

反抗其實ok, 不足之處係反字尾音係N, 唔似oorah咁一氣呵成

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

香港人還拖？

OORAH
推上去

屌啦媽頂硬上

袁義士

香港人 宋朝遺民

香港人
還拖

參考英文speech 位巴打

We are

Braaaaaaaveeeee!!!!!!!!!!!!

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

光復香港 時代革命算唔算

講咗太繞口
同埋曬氣
發夢見到近幾次撤退都有人叫光復香港
一黎撤退時叫柒
二黎真係好曬氣 你要跑時係叫唔出

oorah
再推

好有wakanda forever feel

個人認為「還拖」地道d

True
BTW點解沉左sosad

跟返英國傳統
hip hip！！
hooray！！！

Urrah簡單D